點樣先可以講野細聲啲

我天生就係個好易high既人，一high就會好大聲講野，尤其笑果陣，我真係試過係旺角笑然後周圍啲人望住我
但其實我真係果刻真係意識唔到自己講野大聲，係返到屋企諗返起或者朋友話我知我先意識到
而我又唔係唔可以細聲講野，好多人岩岩識我果陣都話我講野好斯文好細聲
我知道自己好矛盾，但我真心想向各位求救
究竟點先可以係興奮既時候講野唔好咁大聲

割左個喉嚨佢

唔好咁興奮

我呀媽都係咁 嘈撚到仆街

唔好睇咁多金在奐 就可能靜啲

俾耳機佢

我都係咁

照下鏡 靚女嗌下無問題
樣衰嘅唔該收下皮 唔好嘈

去做割聲帶

兩年後既今日都仲未改到